唔好再鬧警察, 我地其實應該幫幫手警民合作

我地唔應該咩都要警察哥哥做
呀叔打人有片,
唔show編號有樣有相, 冒警啦姐係
冒完警仲要打人, 點都冇可能唔還手
佢冇number點知佢係咪警察?
所以都冇可能係襲警
就算佢真係警察都係自己有錯在先

我地市民有冇權捉左呢d冒警既人, 打人既呀叔, 必要時幾個圍一個, 綁住佢地, 掟佢地去警署門口
咁咪可以減輕警察叔叔既負擔

推

香港
刑事訴訟程序條例第221章101條（在某些案件中循簡易程序拘捕罪犯）
罪犯的拘捕
(1)（由1971年第5號第9條廢除）
(2) 任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。（由1967年第70號第2條代替）
(3) 任何人如獲他人提出向他售賣、當押或交付任何財產，而他有合理理由懷疑已有或即將有任何可逮捕的罪行對該財產或就該財產而犯，他可無需手令而拘捕向他提出售賣、當押或交付該財產的人，並取得該被提出予以售賣、當押或交付的財產的管有，而如果他能夠的話，則必須如此行事。（由1967年第70號第2條修訂）
(4) 任何人如發現任何人管有任何他有合理理由懷疑該人是藉可逮捕的罪行而取得的財產，可無需手令而逮捕最後述及的人，並取得該財產的管有。（由1967年第70號第2條修訂）
(5) 根據載於此的任何條文逮捕任何人的每一人（如作出逮捕的人本身不是警務人員），須將如此逮捕的人及他已取得管有的財產（如有的話）交付警務人員，以便在合理的範圍內儘快將該人帶到裁判官席前，以待裁判官按照法律處理，或為該目的而親自在合理的範圍內儘快將該人帶到裁判官席前。（由1911年第51號修訂；由1912年第2號附表修訂）
(6) 本條不影響任何其他成文法則賦予警察或其他人的拘捕權力。
刑事訴訟程序條例第221章101條 101A條（作出逮捕時 武力的使用）
(1) 任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。
(2) 普通法中關於何時為第（1）款所述任何目的而使用武力，即因該目的而屬正當地使用武力的規定，由第（1）款予以取代。
制服疑犯時不可使用過份武力[2]。
有關拘捕令俗稱101拘捕令，罪行屬嚴重，如行劫、强姦、謀殺；但如果罪行屬輕微，市民則並不可逮捕，例如在法定禁止吸煙區抽煙罰款$1,500[3]，所以不可逮捕。「可逮捕的罪行（英语：arrestable offence）」指由法律規限固定刑罰的罪行，或根據、憑藉法例對犯者可處超過12個月監禁的罪行，亦包括犯任何這類罪行的企圖[4]。

毒品罪行：最高監禁3年至終身監禁[5]
偷竊：最高監禁10年[6]
非禮：最高監禁10年[7]
非法賭博：最高監禁9個月[8]

市民好應該主動幫手盡公民責任

法官都係佢地自己人，一係表面跟進轉頭放走，一係捉你地班人搞非法禁錮/襲警

有冇諗過班狗想唔想同我地合作呀?

佢冇no. 自己有錯在先
我地根本唔知佢係警察
我地梗係唔會報案, 捉完綁住佢掟佢係門口
之後點就唔理啦

光復運動應該停止！唔好俾人帶風向！